[I/A]火影忍者 疾風亂舞(155)今次係最後一個post

無post頭
是撚但 都無人玩

仲未執咩

真，所有舊玩家棄game了

新手想問入坑時機係幾時？

就執 咪玩

淨係普通入下game攞石算
追唔到咁多 又唔夠打

Iphone計引an機帳號會無哂石？

唔會

仲想入坑添 睇黎都係慳返

藍b carry我

我無玩了

仲課唔課好

剩玩唔課

送6星喎

幾時？

通常都係廢野

1600萬活動

中左廢西

中咗鳴媽

有冇人棄？想入坑輕鬆玩

有隻神班既帳 送 巴打有冇興趣

有呀

Tg左巴打啦

隻game好似仲未出伊邪那美技能

收有鼬神進度號，賣的請tg: iamokex

好快會有另一隻勁過佢

鐘意鼬

課到中啦仲有22小時

佢都無敵到咁，仲可以出到點勁過佢

無效佢咪得囉, 下一隻實針對架啦

120抽唔中，on99

50抽之後得0.4%
我唔抽了 抽到想棄

5%追得咁巔
無杯麵d人都係咁刷

打完上去一陣又落返黎

會唔會少人打，個%會上落好快

唔撚知
我剩係知冇雲忍條女今個月都好難捱

24倍差好遠

要點打？

我得隻大波田 10倍
完全唔想打佢果關野

用佢刷pt送個隻水門同老母輕鬆過

一場得千幾分

靜左兩日

隻驚依加廢到咁

有冇人有新神鼬新acc送比我玩下

今日好似有新卡抽？

點解無左友情抽架機

派石 抽邊個pool好

無野好抽

仲有冇收ACC

止水唔勁？

有冇tg group or wtapps group?

勁 但無忍具
仲要咁多隻 唔易中

而家個拉麵活動每個月一次

求一個班神首抽帳

神鼬都係唔夠黑斑黎
黑斑點都會快過佢開2技
之後開幾次1技就殺到神鼬

暫時一係唔用神忍，用神就要放創4個先制殺黑斑

你出一隻新角就收個ac？

無玩都有成個幾兩個月
入返去睇覺得果陣點解咁chur都仲玩到

求一個神鼬首抽帳

新池無人討論？

巴打是咪要acc?

你真係棄？

少玩啦，愈出愈on9

你唔玩？

新pool有咩勁

刷左呢個首抽

又首抽 咁樣根本玩唔到落去
有新野又刷首抽

無 唔知抽黎做乜

咁繼續等

呢隻game就係咁架啦唔係咩，主號抽哂啲石唔中就等派石無咩可以玩，唔通你課金落舊game咩，刷下玩下又繼續等

你無忍具 無一隊 都係玩唔到落去

忍具 同角色 相輔相成，比你刷到靚首抽，但無拉面無體刷忍具又係無用，有體有拉面刷到忍具，但抽唔中對應角色又係無用，所以呢隻閪驚唔課好難玩，唔通下下都咁好運抽中到咩

神鼬就係120抽都唔中

火影忠粉

玩緊3個ac
1個木葉隊
1個曉隊
1個無屬隊

有咁多時間玩3隻號

無架，睇個星期有邊個屬有活動先入

😭

之前刷完隻神鼬
而家啲活動都冇野好升唔知做乜

無野做 比我玩 如新acc

乖 去波台玩算啦
波台手足咁有錢 洗乜咁乞

雷影

呢2兄弟好勁

又想刷首抽？

咁都俾你估到，刷左1x個號1隻都抽唔到

想抽pain同黑班

你個名

好撚肉酸

隻game就接

收雷影兄弟首抽，tg: iamokex

200收

自刷啦

刷到了，原來一啲都唔勁

新手一問
6星鳴門（闘忍之霸者）點升lv?唔比食升lv料

料要去換

邊度有得換？

Pvp換野嗰到
忍者大戰好似都有

搵到啦，5粒波波個個1粒升得個小小

有冇神鼬acc?

玩到有100pain 同100鳴佐就冇玩
呢兩日又單返黎玩 睇下營運搞成點

知唔知最後三項咩黎

like人地啲桌面

屎

明明係自己個桌面投上去一次 漢字都睇到啦

就執

有丫，自己用緊喎，存到350石等抽曉隊

你有幾多個acc 呢個又係新acc?

換忍具先好過升lv

3個，曉同無屬都係新開

原來隻新鼬打唔入我隻自來也

屌張卷中三代

想問下samsung s10係咪玩唔到? 一直連線失敗

剛剛all in左個pool

正wor 有神鼬

雷影兄弟雖然唔係top角，但玩落都唔錯

同埋隻我愛羅幾勁，頂到鼬神3下十拳

冇忍具

好慘呀

幾時又有新活動？

鬼鮫

冇必中又冇耐性無視
咩年代

冇野好抽

聽日個pool

又要刷

刷到鼬神，天道神開局就好了

刷到都冇忍具

刷到先再慢慢玩下囉，好過用齊哂忍具既舊角玩到悶

係咩pool

神忍pool，鼬神，天道神一齊出

死ser

今日維護喎巴打出咗公告維到香港時間6點

佢刷到天昏地暗

首刷樂趣。。。

刷神鼬

起碼鼬神+天道神一起才開

好 但仲未玩到

又死ser

雙神忍點起手呀淨係升都玩死自己

維護延長

點up forgot

還好啦，而家啲神忍勁都離哂譜

都唔夠隻黑班黎

有神鼬之後未輸過比黑斑加保護帶土

裝咩先快得過黑班2技

唔駛快過
同埋應該唔會快得過

減完技速夠快殺咩咁

Keep 到有閃光

你用咩忍具

排名果個+1 技速
求其火章 +1 技速
零白
最後求其用個加速（最好唔係加%）

火章上次冇打到

輕鬆玩算啦，pvp 齊隊都要課5倍先有機top 100。。。

一直都係儲卡game

係，所以唔明個個pool刷首抽係咩心態

我只係想玩鼬 唔係玩刷

抽唔到又想玩下隻角有咩問題

見你咁慘留個id 我加你好友比你玩下

等維護完，頂超勁多時

Android維護完成
iOS因為app未上到架繼續延遲
用iPhone冇人權

Android 玩得了？

新手想問4星係唔係冇用掉得？

屌 今日日任粒石仲未拎

維護完未呀

隻閪驚執左？
呢個鐘數都入唔到

RIP

執

App Store好似唔批佢個更新上架...
iOS版完唔到維護

唔知聽日訓醒 收幾多粒石

2石加20個拉麵

有用都唔想抽嘅感覺

幾時出神佐

閪影終於都執
rip

我出一排檸檬茶慶祝

仲未得？
更新完都入唔到

贏運未訓醒

收錢就24/7

屌你老未 1石

神鼬神pain 0.2%

仲見佢話3抽一定中
點知個list長到

中風

放棄唔刷，0.2%中哂2隻無可能

係 中風就有份

又可以pass

正！十抽中新鼬

新十拳

重有51

不了，留啲石喺度搏升值

想放隻ac 2隻神鼬，肝埋鼬件忍具

錢？

你用電腦刷？

兩神鼬無敵

就執架啦

你出啦

U open la

抽唔抽街腥些好

我都想買

咁你2個ADD 我TG傾
@KK1125

你用電腦定咩刷

Down 得咁慢既

算啦，讓俾c朗，我太多ac玩唔切

用程式掛機刷

我唔要 佢出700

分享下 ok?

用兩個電話/tablet 刷都得啦

Ya,人肉按鍵精靈

Down load 個data好慢 點解

咩程式

咪按鍵精靈囉

今朝刷左個天道神+幾隻曉

更新得好慢 你有冇呢個問題

刷中單隻鼬拎黎玩下

但我唔來刷了

呢個號好痴線

用兩部機就係避開唔駛再download data

有冇抽凱

有但唔中

都唔知抽唔抽好

凱竟然吸引到你抽

放100有無人要

純粹想拎黎打下ranking

好想抽曉
但係個機率真係

低到仆街，轉抽凱算

原來真係會中

你咁多個號係大d 機會中

係主號中好難得

唔玩 唔好放係到啦

100咋喎

呢條乞衣真係好撚煩

Del 左佢都唔好益d 死乞衣

冇凱，頂盡6億

用咩打

小問一下，為什麼打了7億，但順位還顯示400萬

求教!BTW邊隻

屌 kai老師就中
2代同鼬就一隻都唔俾我

嗰個人point點先升到
有特效都係得幾百一場
點打

呢個陣容，1場打到10萬個人point

無鳴佐
抽中kai都唔洗打

升滿凱忍道都打到好多

邊有咁多升

如果唔係朝孔雀，係夕象凱應該型好多

好波，冇呢隻

極限了實企唔住1%

抽左兩次
得啲垃圾

抽咗四次...都唔中

用咩隊

算係咁啦

冇凱都打到咁高
可唔可以分享下心得

好波，兩隻都冇

技二唔係防aoe 技咩？會加攻？

攞黎防鬼鮫招技

痴線我用凱都冇咁高分

姐係你隻咒印佐好高攻
得隻kai 要靠其他人buff技

越出技越高傷，最大9999%up

隻祭

廢到送都唔會用

賣150，或換天道神ac，tg: iamokex

你咪有隻天道神首抽

刷刷下唔見鬼左

Tg

點刷首抽會快啲 download data down十世

用2部手機囉

創櫻又係屈

諗緊等佢定抽祭

當然櫻

佐神隻手

你地係邊度睇到資料架

隻祭咁垃圾

第一次出6星7覺，諗住G持下啫

抽七班最強打手都無咁嬲

倒石落海

賣鼬神ac 有ranking武

幫推

個乞衣無錢買

創櫻勁到癡線

唔中會安心啲

又中

快啲搵人接我火棒啦

個pool又有一堆狗屎垃圾

放返個tg先

賣有ranking忍具既鼬神ac有性趣就搵me

有無人知呢隻小櫻啲技點解

繼續講吧 就接的game

戰鬥同治癒mode只可以維持一個，小櫻防御可以自己轉mode，當佢係嗰個mode先可以幫隊友上 e.g小櫻戰鬥mode就只可以幫隊友上戰鬥mode

笑死人咩

個乞衣真係好撚肉酸

好似幾勁

等緊你課

追櫻追到冇石抽埋啲垃圾

我戒咗好耐了

營運之子，唔使課都次次中
跪求運氣共享

我黑仔個時你唔知姐

唔課點儲石抽派咁春少

治療mode有咩效果
戰鬥我就睇得明

隊友上左治療如果戰鬥mode小櫻唔死佢地都唔會死

神卡

網上見到好誇張

刷首抽係咁你玩愈耐，愈難中野

岩呀 之後就會倒石落海

一代版本一代神

隻野痴撚線

無屬隊又可以收返埋先

我仲係得隻鼬神 仲要冇哂石

黑神斑威撚左半年

求好友
34458604

加左

隻game時時都要update

但如果黑神班跑得快過神卡先出地形無限無月讀，神卡一樣等死？

神卡出技一之後有3turn無敵喎
仲要神卡最高去到2100速

帶土即死殺唔殺到

要試過先知

咁要靠全速鼬神第一下秒

殺到既話 即死帶土真係勁
除非出過新一隻即死效果
如果唔係佢可以永遠威落去

遇見神
死掉了

贏埋第三隊咪搞掂

又抽垃圾

唔中

又變返0石
成個倉繼續得隻鼬神

夠玩啦

贏到就唔po出嚟啦

今次真係閪到
頭20抽都冇得減石

早知唔抽隻港女櫻唔夠60抽,6星卷都換唔到

唉，出咩左，出左威裝鳴

可唔可以搵次有用嘅嘢係唔會炒？

屌佢 kai老師就中
其他有用既唔中

打完個人就算痴撚線

竟然無人中到

係，所以要棄了
垃圾game

我所有分身都去抽，大約用左1000石都抽唔到

睇黎今次真係少人中
輕鬆入1%

食屎

2019年仲玩火影係咩心態

無辦法，而家新出既遊戲太廢

點都唔夠火影廢啦
呃錢到

就係仲有人玩未執

4月應該出最少10個pool

咪話唔中囉

10個pool 都唔會有君麻呂多由也咖喇

宜家冇人玩火影咖喇
興玩拉麵忍者
麵之國之忍村

因為上海開左間火影主題拉麵店

sor,見你話易入我以為你又中

付出個肝咪入到

忙緊聽日先

中了。。。
不說了。。。
要回家了。。。。

修正 未中囉

年底可以突破3千素早

仲有冇新手

有呀 我岩岩加入

入左幾耐

尋日出神卡就入

個ac 得一隻神卡做限？

而家一隻神忍都打到天下

純登入淨抽都叫做天下啦
點定義先

pve都夠做
pvp就。

新手玩pvp就算

以前一隻神角都打到pvp開埋auto都仲得

而家都係鬥快姐

快仲要又痛又有特效 0查出手

竟然唔起底

係咪回歸

回鬼咩

俾你中就係叫你回

邊個中

屌睇錯以為你中神卡

得個24倍唔打繼續棄置

新手AC真係咁易中神卡? 佢老味
要AC既現一現身 當積陰德

無人玩

唔係囉，刷左20個到都唔中

係真至好 可以快D安息

我90倍

耐冇玩 兩抽中神卡
上次神pain都係一抽即中
不過抽完都係放置play。。。

啲拉麵野係想點呀

比你抽返以前特效角

浪費哂個倉啲位

collection game

打咗344次 終於可以抱我娘子返屋企

求不死2人組評價

課咗一pack得舊神卡

呢隻神卡超難抽，2個舊ac加埋抽左1200石都唔中

出埋右手神鳴
神卡呢

1pack 有兩隻中咪幾好

送，請自取

再送，歡迎新人加入

阿斯馬同鹿演

祝新加入師兄遊戲愉快

你究竟刷緊乜

想刷2人組

點都唔抽

佢而家一個月一隻神忍

角都冇乜特別...

帶土幾時肯出神 仲有佐助隻神係咪蕩失路

阿斯馬都幾勁

下個月應該呢兩隻其中一個

想問對坑神鼬的方法，係咪點都要硬食3野？有無方法唔硬食清走佢？

止水 狂亂破到佢

帶土一拳

即死帶土係咪到而家為止都無視哂所有buff，一中就即死？

我都想要個首抽號

應該係，但係第一下得30%機率

仲有時間 自己洗個柒西啦

話時話，個69個拉面幾時派

係
同埋新飛段

帶土係機率

隻輝夜點搞好

創自來也
抽唔抽好

廢自來也出親都唔勁

忍唔住抽咗...

有隻超忍自來也都幾好用呀
反彈技救左我好多次

威過一次pvp咁大把

而家用嚟打忍聯都ok嘅不過一俾人上狂亂就玩完
仲有即死

係 勁易中狂亂

留石抽大蛇演

我果然永遠唔會中追擊角

今次要抽蠍
磨死黑神斑
利申：唔中，抽到第六隻十拳鼬

就黎成個倉都係舊十拳

想中蠍就出大蛇丸

隻大蛇丸啲技

覺得大蛇丸好過蠍

蠍慢到痴線

好多關要清

今日個新關癡撚左線？
一關得幾十pt 個忍具要4444

已打完

你大蛇丸用咩忍具

冇乜得揀

刻印用青，就出果個連戰新勳章，再hea 用風土粒野呱

上次出刻印都未打

一個月兩個PvP

又有？
已經無曬藥 點玩

好似木葉/曉隊限定

可以瘋狂比鼬神同Pain神輪姦
諗起都覺得正...
照舊打夠20萬就算

黑神斑難打d定鼬神+pain神難打d

我自己遇到就鼬神

無得用帶土 神佩煩到仆街

斑夠快都有得玩
神pain煩好多 打唔入

飛段

有黑佐就解決晒

無飛段
黑佐有 但要止水上到狂亂先可以慢慢磨佢
Pain開到2技就

磨都好過望住快過你既黑神斑開技二完場

有無人知點解，點先可以戰鬥開始前上無敵狀態？

幫前排人上擋招，咁你擺神鼬係前面咪會衝出黎單體技

咁即係廢。。。無神鼬既話前排衝出來死

咁都叫廢

。。。下，唔係一個一個衝出去死咩

大把角有無敵啦

但一開場就有無敵得神鼬，其他都係要放2技，鬥快

老母，霸忍阿哥，自來也，綱手咪一開波無敵囉

即死

唔駛望咁遠，新蠍15 turn 無敵

隻驚餵埋比你食

所以即死/狂亂係必抽

抽到先得架

人品問題

普通

隻驚終於出到無野好出
出7星卡

知唔知忍連合戰個部隊長有咩用？

隊長技

套野做完咁耐
頂到咁耐算好野

七星

師傅抽中未

炒晒

值得抽咩

即係一隊有兩招隊長技？

第一次連中兩隻勁野又唔見我中

...

留返下隻神啦

仲有無巴打玩緊？

你見呢到講黎講去都係果幾個就知

就摺架啦

Yo，我玩緊3個帳

冇㗎啦，過埋四週年就摺㗎啦

心不對心 我最勁 你勁啲

套野都完左9年，隻驚過到4過年已經好安慰

抽都唔想抽

終於出素材專用既角色欄
之前放係普通角色當一個位根本on9

棄曬先搞依啲垃圾野

ino

每日免費抽一次喎

封印key點有，有人知嗎

每日任務要做啲咩？

日文限定1回

廢到

係三隻7星神忍

共鳴兩父子 翻炒

招技完全唔同，陰陽結心超螺旋光刃

有無圖睇下 諗緊入唔入坑好

我屌 聽日又開pvp
今個月連續開左3次

話說隻創嗚真係玩到普攻咩?
7星埋都咁低攻

我都以為普攻高可以發揮下
點知都係唔高
利申抽唔到

隻止水係咪慢左
定無變

實測過連合戰用，未7星一拳打走神卡半條血

有ino J了

中了

頭先140lv再試一試，未開技二都一拳秒左老母

走啦

有咁撚勁架咩

好似好高%

又中
俾隻蟲佬我...

加埋4月啲拉麵仲有成200杯cls

屌D人棄GAME都合理
太撚多野玩
又唔夠人地D角勁
食得屎啦
打連合又係咁輸
唔課一定死架喎
點玩呀ON9

aggrr

好似係，反而想中焰雷佐

連合而家係常駐？
屌日日6場 好撚癡線

儲粒連合勳章返黎

放置咗三個幾月... 更新都冇更新

諗住上嚟睇睇 原來咁多人都棄咗

冇棄，唔出聲姐

屌 鬥忍卷中鼬

衣個系統真係好唔公平, 頂層敵方+100%速, 已方-50% skill迴避率
本身已經難打仲要加d咁既條件

我多數揀中低級打，最高太難打

又維
執了

岩岩有bug
d獎品可以任攞
禁咗一堆忍道卷

岩岩有bug 拎左勁多升忍道lv4

我拎咗8百幾張

唔刪就爽yy啦你地

刪左咪棄

如果連果五粒石獎都有得刷埋就好

錯過咗.......

點BUG法

信箱第二格限時獎勵攞完唔會消失
1 key
15萬
1拉麵妹
1神忍玉
3 4星技卷
1 5星技卷
3 3星忍道卷
2 4星忍道卷
1 2倍掉落卷
好似係

唉...返緊工miss咗

返咩工咁夜

返夜更

仲未入得game
我想抽卡呀

頂層敵方+100%速, 已方-50% skill迴避率

乜原來有呢個setting？
而家先知
pvp官方仲要整到唔平衡 贏運傻撚左？

琴日打PVP先發覺原來會加1300%HP，搞到我創鳴一拳都秒唔到神鼬

怪唔知得我用止水技都未開到就俾人清場
之前都未試過
On99贏運

個營運癡癡地
pvp類遊戲最罩忌唔平衡

笨大就黎出新驚

仲維護緊

執了

有咩
仲玩緊啊

bug左果d先要維

尋日成日無玩過

twitter d人都屌鳩贏運

有冇收返

有

想問下呢個任務要點做

咪有中文你睇投稿

唔知係咩投稿 Line 定Twitter
剛剛回鍋唔太識玩

投稿係講po自己大廳佈置
呢個任務意思係比like人地投稿，係大廳最左有個齒輪⚙️，禁入去點人地個投稿就比到

更正，齒輪⚙️下面個屋仔先啱

點解創鳴可以打得入神卡

係咪普攻一拳死我創鳴打神鼬都係1拳秒左

有d特別厚血秒唔到喎

創鳴用技好似打得入開左神威空間既卡卡西

你地落咩忍具

點解閪game仲會有咁多人玩

屌住玩

棄左表示等佢執既一日

Same

唔該哂巴打既解答

個個都中

而家算係好玩左架啦, 起馬變化多左, 雖然都仲係課金西驚

聽日抽爆佢老母

今次仲未有數據偷跑

不化爸係咪同期唯一仲會重課既男人

仲有我

咁多大佬

我已經好少課一個月課兩次到

每次幾多pack 先

幾點更新有野抽

呢 隻game 真係 ………… 好玩係因為 火影 為一好既game 但難抽 新卡 取代 舊卡太快

極神 新號 抽中 曬3隻 真係不得了

係 一陣 三點 抽 爆 佢老母

新號抽中又上唔到7星
連合咪又係比人屈

條驚越黎越唔岩新手玩

7星勇屬神玉可以點打，完全打唔贏，快得嚟又係咁開技打落嚟

呢3隻...

抽創嗚定神好

呢3隻神好似廢廢地
睇定d

依幾隻好柒下喎好似

拎了 thx

一隻都唔中爽呀

都冇創鳴俾佢抽啦

咁快冇左問個時見仲有冇睇時間

up4速

小號10連中

玖辛奈係咪垃圾嚟

廢到
又冇命又冇防
中一下就死

是時候回家了

中咩

呢期中乜鳩都死架啦

中老豆

最勁

你條痴線佬
每次有新pool第一個係fd list見到你有

中鳴仔

未轉
同埋我咁啱40抽中咗姐

炒

真係痴線 500石 爆曬 得張 神柱間 ……

我神都冇隻

再儲

其實真係抽到想棄

唔中但唔想再課
玩新驚算

bandai果隻？

玩緊SE 隻 Last Idea
Bandai 果隻出左先算

抽哂啲石又係乜柒都唔中又唔想打活動了

我諗今期果幾隻都唔勁，所以我先會中

唔打了
半棄

呢3隻真係抽唔落手

d技好似上個世紀既咁

賣ability 3

而家神忍上7星果粒玉 都未有得拎

打神忍玊個關

手癢刷首刷cls

玩多個小號

有無人知曉個啲雲忍具幾時會再出，等左2個月都未見有

恭喜不過會辛苦啲 要等下忍具

升140要幾本書究竟

200左右

其實我係想抽神pain

首抽load勁耐

今期果三隻咁廢先刷首抽

PvP密到
Btw炒咗50抽抽空氣

我都係50抽空氣
正常發揮

70抽中左新老豆，但用落真係好廢

70抽
得舊老豆

係得個ability 3 可以override d 全skill 無效

即係第一回合可以殺死神鼬？夠快既話

應該係

隻game真係好奇怪，一開始整啲技，然後又整啲無效，然後又整無效你個無效

閪game正常發揮

係完全唔會明佢D mechanics
早日棄可能會開心D

不斷loop

遲d又會再整個 7星技3無效出黎

應該出即死無效先
等你抽7星技3
再出7星技3無效

都話明即死，都仲要無效

邊夠快

麈土鼬 都未出

即死好似對鼬神無效

有效，暫時對過所有角色用都即死，唔理對方有咩buff係身

4週年抽獎卷都幾多好野

講經

中咗狂亂止水同蘇生小南

舊天天 右手鳴
dklm

中左擋傷自來也

屌你地

仲有機會

仲有卷派咩

點跟
中小南同Pain
但係個帳今時今日玩唔起曉隊

終於完
各刷咗7粒饅頭

太懶唔撚刷

想問下而家啲7星角第三被動技講乜？
淨係睇得明後面果句係對某屬性多50%傷害
前面果句唔明

想問下晏就完個活動(班)打一次有冇得攞全體獎?(新AC)

好似要7610

7星 例如創鳴咁
當攻擊知屬性個陣，會變為弱點傷害

頭先驗證過
就算係老母三回全傷無效都照打得入
應該係直接將個全效無效無視左，改為弱點

老母已成歷史
鼬神好似都仲係打唔入

打得入
我用7神四就得
凖備進入屬性殺手時代
無視你個耐性無視
之後就無視無視你個耐性無視
𣎴停loop

奉奉勸新手真係唔好玩
有得走好走

thx 雲巴
咁而家啲7星要夠快先得喎，得一條命

夠快？

棄game 時代就真

無所謂，小南加鼬神加神pain仲係無敵

好想要神pain

加飛段就係
冇就

志乃呢

我抽極都唔中

其他都有係差志乃

抽極唔中牙
果然逢有追擊嘅角我係唔會中

又出垃圾迪迪仔

好似有人話中完頭3隻
第4隻會極難中

創柱 有無人抽

好似幾勁
buff完神鳴媽應該上1千萬血

無鳴媽 姐係唔洗抽

7星全部都厚血架啦

忍住
應該下隻到創佐

係都出佐神先啦

出完創鳴即刻出創初剋死，10倍血後創鳴完全廢左，營運商好狗

抽創柱定神忍祭好

allin神忍

只求pain

400石抽不到

錯過咗就好難抽返
黑神班

初代個擋刀係咪on9
未出技就比神鼬一刀秒左

無無敵係咁

咁擋傷直頭負累黎

想問下，今次3隻新神忍，邊隻比較好用？

四代

今次pvp冇人用鳴仔一家
反而舊四代神多人用咗

唉...中左老母,原來唔勁

無所謂
反正都冇乜用

今次果3隻怪怪地

700石先中7神四
仲要最尾個十抽叫人幫我抽最尾個隻先變出黎

Dllm 3個帳
2個中霸佐
1個中霸細佬

三個帳都刷咁痴線

見4周年咪試下玩返
屌都係走先 隻game唔歡迎我

抽到已經算好

我要牙啊...

無玩一排
見4週年有免費抽玩返
屌
成隻game唔同晒
舊角無一隻用得返
隻game無晒平衡
玩其他game算

有咩game唔係新角收代舊角

Pad
足小舊人都會潛解比你用住先

而家火影40cost以下唔洗用

正，第80抽 繼續炒

肥毒 焰雷佐打唔打到火章關

又扮新手

100抽全炒

近排重新入坑 有冇人幫手組個隊

得幾丁友 係得木葉隊

答我

你有咩角

沒有持有

神鳴 創鳴 創初 軌跡鳴 都夠做啦

試試先

How

第8班之絆同阿斯瑪中忍祝賀兩件忍具係咪未出？

一隻救世鳴都夠玩

我都試下刷ac先

神忍pool？

yup

想問而家輝夜係咪已經變咗時代的眼淚

係

想問一下呢隻有咩用。。。打心體技既敵人都係打0，on99的......

啱啱喺wqoo app見到隻game係hottest頭幾名 down咗嚟玩
但係睇到呢個post 啲人係咪已經棄哂

吊緊命...........(無聊玩下係得.. 如果認真玩? 買號玩..

神柱 救友 丁次 是但

返去刷龍啦 玩夕陽game

太無聊

請問下極神忍祭係咪就係大伏新手pool?

呢個pool 係刷首抽pool

啲動畫都幾靚 但係就成日彈game 三場就彈一次 有冇咩方法解決?

回家

受唔住藍b引誘

藍b繼續掛隻黑班
我要刷訓示

中完四代又中鳴媽

係咪又出港女櫻

係，暗殺櫻

ok 轉翻比你

今個月又要凖時交卡數啦

早到冇野出
d隊長技開始要buff幾樣野過100%

抽未

d技完壮係克黑佐

依家無乜點見黑佐啦

成日見喎
pvp人氣順第7位

定係我打得小分想博創櫻多啲

搏啦又派石

閪驚又壞

我個帳壞咗，逢7星pool抽唔到

抽左港女？

炒咗

咁廢
咪抽啦

其實都係為搏之前隻創櫻
不過咩都冇

d活動特效角整到勁低倍率
11先3倍

逼你抽

升邊隻好 打連合戰除左神卡嗰隊之外成日輸

創櫻好勁

我都係

中先得架屌果次抽撚左我250石

有黑神班既巴打可唔可以放出黎比我刷

終於唔洗靠黑神班都挑贏神忍訓示關

滅團藏幾勁

出團藏？

係，7星角而家係超忍覺醒圖鑑有得睇

仲要木葉

必抽

必（定）抽（唔中）

咁撚多野打

五影會談篇
有預感出佐神

冇石

一隻即死帶土夠啦

五影會談佐=唔係木葉=廢

即死唔會跌野喎

小櫻關係咪拎左加術速個忍具都夠

原來係咁
唔怪得我一場得幾粒
正常一場有幾多

2回合全技無效有用

都係幾粒

琴日開始玩
想問下杯麵有乜用

同係咪得神忍同霸忍先要用特別卷升忍道
超忍果啲唔洗

回體，不過有使用期限

Yes

杯麵會自動用㗎？
因為好似搵唔到
Thx

200秘卷又係乜

屌你又中 20抽炒

2倍掉落率
臨出擊前，出擊掣上面有個item使用

屌
我都係20抽炒

癡線又有50mb新data
出咁密點打得切

所以咪俾200你慢慢刷 剩係刷團藏算

抽唔撚中

你覺得以後都抽唔中可以唔刷既但鳴仔個啲就一定要刷

我會照刷然後放個忍具係到煲醋

唔該

上到特效既上限都係得4萬幾分
件件道具都要幾十萬分

仲有真係好多bug
上次打pvp 用小南skip對手神pain技，連自己隻神pain都一齊skip埋

刷到咪刷...冇特效點刷

點睇黑神佐

型，必抽

要抽了
有石嘅話

要回家了

仆街岩岩dum哂石落段藏pool到

屌掉左落團藏條垃圾到

夠曬中二 必抽(冇石)

佢有出過呢個狀態既須佐咩

好在70石追返隻即死段返嚟，曉隊有望了

滅，創，超 其實有咩分別

超係一直以黎既限定角
滅係專打超既角
而創係專打滅既角
滅暫時有兩種 專打超忍既 同專打神忍同霸忍

隻團藏冇用？
我all in 曬

打卡卡西果陣
用完之後即刻盲撚左
btw呢隻係黑氣定超忍？

我都係仲要抄埋

隻野幾勁不過冇乜忍具揀

屌我要重睇
黑神呀，黑神班黑神老母個類

差第三十抽 都係唔抽等佐

三十抽呢幾隻有冇用？

心段現今最強角色之一，刷個大青雲可以天下無敵

呢粒？

Ya，心段本身1回無屬攻擊無效，加埋呢粒係出buff都可以不死，除非你遇到某幾隻剋佢又快過佢既

一隻小南加隻神pain玩到你出唔到技

咁超打咩
同點分果兩種滅

即死帶土搞撚掂啦 無敵

難抽咁多

升忍道得兩個方法？
食同一張卡同忍道卷

抽唔到神pain

咁除左神pain，pvp應該唔難打掛

神鼬，大家殺唔到對方

我到抽到飛段 不過知屬果隻

我都仲未有
琴日10連再出左兩隻牙兩隻ino
ino就黎食到滿忍啦仆街

根本無心比人拎44石

咁快
我長期中唔到限
個44%真心on9

肯撚定冇44

隻佐有冇偷跑睇

最近加強咗保密
因為一更新就會係超忍圖鑑見到

我齊哂但懶得覺

今日碌中左34石

4石

唔明有咩好隱瞞
比人早一日知有咩咁大不了

係咪睇唔到新黑神佐有咩技？

解人神化狀態

再擋神忍90%傷
屈住d神忍

廢哂

唉屌
乜都唔中

又loop
下次又出隻新神忍 有個新既既狀態解唔到

做乜唔等3點

諗住團藏差十抽就有一隻滅咪諗住是但
中隻鼬黎玩忍大戰都好
俾隻飛段我 無玩曉隊

忍道滿11係咪揀發動速度？

素早又係乜

神忍可以收返埋

第3技仲要係知屬弱點，完全吊打90%角色

抽唔到又係唔洗玩落去

課金吧

習慣了便好

炒了

150射落海
繼續放置

Del咗驚了

又課左幾多

8pack得個吉

嬲到del咗
今次真係後會無期

點解你仲可以咁cls

清醒了

8pack

話佢冇操控機率都冇人信，有乜理由D卷8張有4張中超忍角都仲要次次10連出黎出去都係某幾隻

咁就課咗5千
仲要唔中
不化巴早d棄啦

Refund 啦，真心

2019重課火影

呢家應該re唔曬咁多pack
玩親火影既都係有錢人

del咗了

都可以re

2pack中黑神班

黑神班係咪勁過黑神佐其實

感覺係

1pack 收工
睇黎又可以回家玩陣

個個都課 屌真係好吸引
但以我玩咗四年經驗
真係無止境
我之前中間都棄過一排
不過好快又入返
大家睇路

最緊轉左android機，轉左日文再安裝，入到去下載600幾700mb file嗰時就彈呢個出黎，down 極都down唔到，有冇解決方法

我都無止境過一排
而家最多一個月一pack

打神忍玉個任係咁彈app

有冇師兄可以救下我？

脫離苦海

7日內 單抽 試下 中唔中先

都係
刷埋個忍具養生

1pack都廢撚事 買hottoys好過

買左兩隻
課火影真係不了
除左首抽隻神鼬
仲未啲中過新角

請問各位巴打團藏頭兩個忍具點拎

後悔課咗

而家冇得攞
係之前攞每月特效角既event打出黎

refund啦

呢幾日搞

要搞就快

新手想問點課

信用卡

有90日唔驚

用咩理由先

贏既機會係0

日本ac用唔到我嗰張香港ac課唔到

日本ac down一次隻game 轉港區就得
尾水 唔好課喇

隻 中二佐 好想抽呀 冇石呀 呢幾日快d過啦 除左 神卡課左次 真係知 呢d角 難抽到傻

係你就係你
對上幾隻神，唔課都中
而家課極都唔中

神忍可預不可求

由幾次神祭一共700石，毛都無條

入黎為咗探牙租

3代點出都係最廢

攞黎打鳩黑神佐

俾人一下就打爆。。

有人賣呢個號，開價300值？無專屬忍具

咁既帳都賣300

Thanks巴打 希望岀復刻

哈，佢減到200，不過最後都無買到，諗起過2日又出打臉角就灰

咁幾時都唔應該買

邊有game會咁架，sosad

黑佐打神卡=廢

手遊一向不斷打臉

但打得太快

冇專具 真係唔掂 撐唔你張卡應有能力 等於廢

刷新號 打埋忍具返黎 一隻夠打呢個acc全部

對方唔放神忍你就廢廢地

只係意思 冇忍具既號 唔值俾錢買

岩呀 俾你有齊全部角但無忍具 無咩意思

所以我而家玩緊個隊都無神忍，全40c

仲氣過咗
又想dl返

收手啦

咪啦屌！

活動隻斑技同忍道要點升
新手

真係黑神班好d

神佐擋90%傷唔好咩

鼬神果啲減完打唔死咩

應該唔得，我都一下都插唔死神鳴媽啦

殺唔到咩定我打果啲廢柴黎

高速既鼬神頂盡扣到5-600萬血，鳴媽千幾萬血喎

點解有千幾萬血既

神鳴媽特點就係多血
本身滿lv已經幾百萬血
被動技就加150%血，忍具又加血

本身滿lv唔係得5十幾萬咋咩

pvp會加血

而家先知

6星得幾萬血咁唔洗打啦

放得落隊隻隻都成百幾萬傷搞到我都冇留意幾多血
一係秒 一係被秒 一係0傷

打神鳴冇留意過點解秒唔到咩

睇黎係auto 達人

舊果隻?
照秒架wo

最新個隻6道

好似仲未對過

遲早全部6星都會被7星屌打
我諗6星得番黑神班同即死果D有用

好少打pvp?

揀廢果啲打我得隻神鼬緊係揀啲廢啲